[nonjupas] 有冇人聽日in poly international shipping and logistic

想問下係咪剩係interview
之前見到有人話有written
但佢寫個網又剩係寫interview
有冇人解答到我

希望大家有offer 及早上岸

兩樣都有